<Dse > 求救

想問下 中 3 英 3 數 5 通 3 生物 5* 化學 5*

可以揀間大學既理科

科大會唔會有機會

真心唔知點做

求各位巴絲幫助

HKU UST 都得

不過 真係入science ?

認真咩

好中意科學 想自己做研究

認真 我quit Ust
Ust science 一堆19 20分

UST science嘅話
你放自己個分上UST jupas cal啦

讀science 我情願你retake好過 讀完同無讀分別唔大

Median 25

我24.5

我中學無上堂

Chen bio 係自己睇書學
真係好有興趣

你屋企大富大貴咪無所謂
你可以自己睇下畢業生人工中位數
香港跟本極少你想做既工
就算有 你唔識人跟本好難搵
最接近就係畢業做prof 助手

No problem just do it

讀我掂既唔會無出路 go ahead

人生唔讀自己鍾意既 淨係睇錢既話 仲有咩意思 不過多謝呢位巴絲意見

多謝巴絲支持

[忠告］冇家底唔好揀Science

另一位巴打既意見
無論咩決定 真係諗清楚先好
唔好急

其實巴打呢個分都唔係好多野揀到
你話有醫唔讀走去讀science 就話
好多非專科都係乞乞地食

如果對數有興趣又唔想乞食係咪得教畜一條路

精算

唔使好多野揀到

總之入到自己想讀既就得